Whatsapp 已讀/ 未讀msg 問題

想問有咩情況下會出現以下情況?

Send 俾對方既msg 係未讀, 禁入info 睇讀取時間係冇顯示的.
(但呢個msg之前/ 之後的msg 都係藍色tick, 所以對方係冇block 到已讀msg 既function).
但正常你入左去chatroom 後, 應該所有msg 都會變已讀。

bug咗